NN a NN NN v NN . 
VB Vp Vf v NN , protože Vp Vf od AA NN NN . 
A Vp VB že AU NN VB Cl z AA NN v NN . 
Pak VB Vp že VB v AU NN taky i AA NN , když Vp NN že VB Vf NN a NN NN , on Vp trochu AA na mě . 
Protože muj NN VB NN a on Vp aby Vp NN taky . 
Ale Vp VB mu že mě to ne VB . 
Pak on Vp že to VB muj NN a když VB Vf NN tak VB ho Vf . 
Přes Cl NN Vp VB na AA AA NN na NN . 
Vp VB s NN už davno o AU NN , ale on Vp mě že to VB daleko a on ňe VB Vf mě . 
Pak on Vp že NN na NN VB AA a Vp mě že NN Vf do NN a Vf tam . 
AA NN AA se NN v NN VB Vf na AA NN . 
VB že taky naša NN VB NN . 
Ale kdýž VB tady Vf tak naša NN VB se Vf . 
Po NN NN Vp Vc Vf pro NN do NN , ale VB že VB ještě několik NN Vf na NN NN , abých Vf hodně NN pro NN do NN . 
Když VB Vf , VB Vf víc NN . 
VB že nejakou AA NN abych Vf o čem VB v NN a o čem NN VB . 
Jako všechny VB že , Vp Vc Vf hodně NN , Vf , Vf , ale VB hodně Vf a pak ještě Vf abych všechno Vp u mě a u mojí NN . 
